獌狗然到 我比波台所有毛小孩屌屎忽

有意者留名

死獌狗撚會入到咩

費蘭尼90分鐘輸12m

仲巧 唔洗比狗屌

costanxx

關我撚事牙

嗱 我冇指名道姓。

曼狗贏到 我食哂波台毛小孩柯既屎